係時候做好文宣，同所有淺黃/淺藍講雙普選既重要性

如果立法會同特首唔係由香港人控制，試問我地點樣可以「徹查」同埋「嚴懲」？

由一個親共政府去成立「獨立調查委員會」，政府會唔會暗中施壓要求佢地唔好查中聯辦、解放軍等等既角色？

而且，無普選只會有下一個林鄭，會有另一條「逃犯條例」之類既低能野。有普選先可以有個貼地、尊重市民既政府，從根本上解決種種社會矛盾。

請各位努力宣揚。

推

睇番林鄭果個「對話會」，有感而發。
警察只係安全套，清唔清算佢地都唔會傷害共產黨。但係雙普選、港人治港，咁就可以有個城牆守住香港。

終極目標係拖到支爆，共產黨倒台、中國大亂。咁我地就可以係美軍庇護之下安全、自由生活。

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

呢個要推。

岩岩先見到個post問港獨點樣成事
直布羅陀點樣我地咪點樣囉，小國當然要成為大國既保護領，而且要為大國提供利用價值

所以港獨唔係要對本土宣傳就夠，要搞港獨就要去美國大力遊說